邊個超級英雄係被選中嘅細路?

係Shazam

因為遇怪魔我即刻變大個

Wow

3/10

保安被嘲嬲爆打人

係保安被同事毆，點解個標題咁橋口